人去到某個位，知自己冇得救，反而開心d

開心d又好
冇咁唔開心又好
語意上意思
唔使太執着
總之
以前覺得
天大既事
好似發現左
人類智慧寶藏既事
原來一早有人講
人大左
一點一滴
遲早俾現實淹沒
原來真係冇咩
係冇左佢
就世界末日
最鍾意既歌手
講真
冇左佢地
從來冇係世上出現過
只不過捧緊第隊
咩成績
以前做咩
幾好樣
到頭來
都俾時間
洗刷到體無完膚
青春時呼風喚風
要乜有乜
予取予求既
已經係咁
更何況我呢d凡人
甚至連凡人都不如
知未必明
明又未必接受到
自我應驗又好
睇開左又好
真係努力過
承認自己輸左又好
29+1
原來過左一半有多
話就話
做到60
遲下65
但講真心照
39+1
本身冇開既
都已經唔expect你d咩
只不過冇cancer
冇穿冇爛
咪等時間過
好似世上
其餘億萬人咁
虛度餘生
冇辦法唔虛度
世上絕大部份人
其實做到平平無奇
簡單咁做人
已經好難得
唔好諗咁多人地
自己開心就算
或者唔好咁唔開心就算
原來呢世人
絕大部份時間
甚至無時無刻
都為人作嫁
好似諗自己
為自己着想
都係錯
久而久之就諗人地
凡事為人好
到頭來
得到既
只係更多予取予求
去到一個點
做咩都係錯
做咩都俾人抽秤
講真
對人好又係錯
對自己好又係錯
點都照顧自己先
如果連咁都係自私
仲有咩係唔自私